\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wollt ihr hören nun mein Lied? \index{Wollt ihr hören}}\nopagebreak

        \setchords{D | D A\spt D | D G D A\spt }
        \chorus{A\spt G D A\spt | A\spt D A G A\spt D}

        \begin{enumerate}
            \item Wollt ihr hören | Von Olay Trygvasson
            \item Und vom Hochsitz | Lasst uns auf das
            \item Mutig schritten | Als das Boot
            \item Und sie gaben | Olaf Trygvasson
        \end{enumerate}
    \fi
}